民主派初選47人案最新消息

據報，47人之中有人其實係狗派入去既臥底嚟
話說早前俾我無意中得知有人以素人之身混入去收集情報之後，
今日我又收到啲重要資訊。

47人之中至少有其中一個係原本可以保釋而doj提出覆核既人，實際係想佢喺獄中趁其他同案既人放下戒心以獲取更多情報，到時要煮死佢哋就更加容易，以我所知，有啲所謂幫手足既區議員，其實一直有放消息俾狗，最近理大圍城唔俾保釋既case正正係佢既傑作，再次提醒大家唔好輕易相信任何人。

你講就係咩屌你老母

信不信由你
除非你都有份放料俾狗
我知既唔只咁少，遲吓再慢慢爆

推